既然香港班狗對大陸佬視而不見

咁我地都可以將計就計，手執中國國旗，繼續示威，發表五大訴求，一來仆街林奠冇得轉移視線話我地港獨，二來中國狗、中聯扮話唔到你外國勢力、別有用心，而只係一班“愛國”既香港人爭取權利。有冇得諗?

有得諗 但做之前要拎大部分共識
所以幫你輕輕一推先

【小心中計】如果我係敵人，我會想

講真，我地又唔係要港獨，只係要林奠回應五大訴求，我地打正中國人既旗號去爭取呢樣野，中共又可能唔會干涉，林奠條仆街又冇藉口將港獨亂咁套落我地身上，佢仲有咩牌可以出?
隨時有真大陸佬黎支持我地添，咁又唔洗搞到左右受敵，到時可以專心槍頭對準個仆街港共政權!

推

721

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）

一定唔會舉中國旗 on9

你個諗法合理不合情
姐係好似食屎味咖哩咁

香港人舉乜旗都死:
五星紅旗: 支持中共政權對香港有主權
抽氣扇: 同上
英屬香港旗: 戀殖 做洋奴/港獨
英國/美國旗: 勾結外國勢力

所以結論: 是撚但啦

點解唔舉? 追本溯源，我地要既係五大訴求，但係班撚樣港共日日屈鳩你想港獨，其他野一概唔回應，你舉枝旗唔代表你真愛國，只係等班撚樣冇得屈鳩你想港獨，要佢正視五大訴求。

而家日日出去示威、不合作運動都冇用，警黑共合作，佢只會拉示威者，睇住鄉黑無差別恐襲視而不見，仲要包庇! 舉國旗去示威合理又合法，可能係唔合情，不過你要知道咁做等於冇藉口俾中共同港共